香港人權及民主法案又冇晒聲氣

侵侵仲未簽，有冇巴絲知乜事？

想再拖下同支那講數？
定拖到第10日自動生效？

睇著支出口交部日日咀炮，感覺良好

侵擺明係
唔簽字
唔阻止
兩邊都唔得罪

侵侵話研究緊D條文,

咁都冇計啦,
鬼叫佢係全球最有影響力既人.
只有等.

應該比少少面共狗
等10日自動過

如果10日自動過的話是何時過

Push

12月1日

靜靜地贏.gif

等自動過，之後同習總講
我冇話批准，不過佢自動過左，我都冇辦法

等緊侵

By the way 借位宣傳下個app

香港地投票 - 黎投票吧！

正想講

侵：拿老友我無簽架
國會班友係都要過 我都唔想
佢自動生效左有咩辦法

唔簽
等10日自動生效？
兩邊都唔得罪

快d簽啦

所羅門twitter講咗話12月5日